由於特斯拉發生多宗嚴重意外，中共將於今晚在全國直播電視節目上公審特斯拉

中央廣播電視總台3·15晚會

為中國中央廣播電視總台與中國政府相關部門、中國消費者協會共同主辦的晚會，自1991年起每年固定在國際消費者權益日3月15日晚上播出（2020年因2019冠狀病毒病延期到同年7月播出），通過揭露和曝光社會生活中的侵犯消費者權益的事例，幾乎每個上315晚會的被公審公司在市場都會遭受嚴重的打擊，在中國被稱為令企業聞之色變的公益節目

今年特斯拉在中國發生多起意外，幾乎已經肯定315晚會中必定會被中共公審

講到大陸好似冇車禍咁
不過今次好睇

唔夠奶共

唔做低你點保大陸廠

摺廠走睇下邊個驚

因為中國要發展自家電動車，要打走外國車了

國產電動， 混能，它的意外有被記錄嗎？

咁多現貨 點解大陸仲未抄到技術

係時候交會費啦

全部要買電動車 就要買nio

以後係支那渣tesla撞死人唔洗響暴龍哥/共產黨個朵

入鳩部車數就ok

零呀 零呀, 無任何意外
30分鐘之後唔計

應該抄左啦
所以先整走

馬斯克：點解奶完中共同中國人 都一樣被追擊

引你啲外資入嚟設廠，整完一大筆投資都未收益就開始要煉下你春袋 斬纜又唔捨得，肉又無得食，但話晒都分啲大中華市場俾你，等你有些少甜頭

你就幫佢養住班人，養住塊地，又谷下GDP
騙案就一定唔係，但就世紀大伏

同我合作發展火箭技術，保證你發財又平安

有時我都唔明廠家奶都話想分市場個餅
FB個朱西明知FB都無可能入到去，但成日都奶到咁，究竟個腦諗乜鳩

癲複國家，分裂中國，間諜車……衣D咁嘅罪在所難免！定律！唔係果D慰來，小鵬點賣呀？你個仆街D訂單接到明年又貴過人

美國人包括拜登在內早期對習近平有幻想

覺得習近平身為習仲勳個仔應該係改革派

今晚美股TSLA會升定跌呢

利申重貨

外資又被韮菜

好心就唔好咁on9
你地又唔知人地老豆同個仔講過乜嘢

一陣原來個仔一直都念掛住老豆因為實現唔到嘅共產主義鬱鬱而終，個仔忍辱負重成世人，而家就要實現老豆/家族嘅真正理想

早半年已有績像開始，你估Tasta唔知咩？

技術已經拎咗

已成定局condom

人地攪個節目保障消費者姐
其實外國報紙都成日有報道tsla 出問題d 新聞架啦

tesla炒車係新火箭技術必經之路
falcon9都係靠tesla炒車嘅經驗咋

Elon : 我也可以談 我也可以愛國

炒左你d 技術仲唔玩9你咩
傻9
好快小米有車出
可以入定小米
加上小米係美國又比拜登放生

車嘅機件有問題唔緊要，但係車嘅思想有問題就大0樂

禁用

國產車有意外一定係用家問題

要買三傻了

抄完技術？

仲有偷你啲技術😂

只要今晚點名Tesla。即刻利好nio

其實咁多太空衛星你有無見到中共可以HACK到
好明顯美國有既技術係從未公開
就算係美國都未必可以HACK到俄羅斯既衛星

馬斯克：我姓馬 我係中國人ar diu
朱西伯格：我姓朱 我夠係中國人啦屌

偷完你技術唔踢走你點比國產電車上場

已經偷到技術

計左佢老婆未
支那式陰道

你愈奶佢就愈踩到你上心口，俄佬咁強硬反而對俄佬就成隻狗咁

以為落力啲就入到

又黎過橋抽板, 過左海就神仙..
不過ELOＮ好醒，係支那開廠只係組裝，但最核心技術全部美國整完送過去, 無洩漏最核心既技術比支那..

前日新聞
中國小鵬電動車失控暴走 撞爛商場檔攤多人受傷

開哂廠， 偷哂技術
夠鐘收割了
再順手推中資電車三傻上去取代你

橋唔怕舊， 最緊要你肯奶人民幣

唔幫襯國產車咁唔愛國

Tesla 最賺錢果part係software同ai
硬件技術根本唔怕你抄，你工廠硬件做到曉飛都冇用

加倉加倉

Iphone夠通街都係啦 咁易抄咩

不要讓埃隆·马斯克跑了

睇錯哥斯拉

摺廠走佢股價應該食得屎

沒收完間廠再自己整電動車都得

話說，電動車個break係physically唔可能失靈
架車無電佢都會break到

人地想推高自己國產車呀

廣告收入

偷晒d技術，係時候搵d名目封殺tesla了。

Drop to zero?

封殺完 過幾日國產出隻牌子叫哥斯拉

Tesla二月銷量嚴重屌打支那車廠
支那嬲豬啊嘛

不嬲鳥巢鳩佔
引你入去起廠
再趕你走 自己用

過兩日中美會談籌碼?
一個搞華為中興
一個威脅搞tesla
搞tesla除左打擊美資 仲有助推中資電車
同減少外匯流出

如果反面可能新一輪貿易戰
係鬥封殺對方企業

技術已偷，驚閪

好地地同Elon Musk交惡做咩
火星 starlink neuralink
太陽能技術都放棄埋
咁癲既人都唔討好

Tesla Model S青葵公路自焚男司機及時逃出
咁又唔報得
消費者買左出問題咁點

抵撚死啦！奶呀啦！

上海間廠要被送中了

Tesla驚啲 佢主要銷量係晒中國咁制

支：小鵬汽車 > tEsLA

唔見美國係咁？

drop to zero

係強國設廠
技術到手了
你可以走了

Model S爆炸致2青年死亡死者家屬告Tesla
你立場偏頗到扮睇唔到姐

爽手D交多D技術出嚟

可以偷到 自動導航 ?

我當你偷到
你都偷唔到 elon musk 個大腦
幾撚多目標 (最終目標去火星 )

咁教主都陰鳩左支那一野

開廠之後成本做平左，即減價回饋個價錢係吸引到你唔會買國貨

契仔們，輸晒未？

奶咗共啦喎, 點解會咁

愛國梗係揸比亞迪

點知揸果個on9 做過咩姐
油車長踩break 過熱都失靈啦

買車30分鐘之後出嘅意外都係自然老化造成

應該係tesla以後無得奶共都唔知點算

Tesla係美國生產既就賣番俾美國人
Tesla係大陸生產既就賣番俾大陸人

Tesla 係大陸既易壞，你哋壞點解呢？

你太睇少支那個種痴線做法
連垃圾華為都敢直接將android個名直接改做佢自己個名就扮係自己整
係支那永遠只有你諗唔到既野但就冇做唔到既野
(話曬假假地都係A貨大國)

偷完技術變dom dom

Load咗好耐先get到特斯拉=tesla

佢講話失靈前總會加速

定其實有人踩錯油扮失靈

最怕佢唔交惡
唔係第時呢堆野痴埋中共玩都幾大鑊

其實唔係

華為就係例子
如果唔係侵團隊用舉國之力
全面封殺華為 令華為進程慢左2，3年
依家已經一統5G

賣8成服務 收5成價錢
一堆行業都係咁 不斷搶市場

Tesla=法輪功

想問近排tesla外國意外有冇爭加? Google唔覺有，淨係中國有，係咪支國又想搞𨳊人偷人技術定點？

應該係想藉口安插d 人入去名義監控安全性實質都係偷技術
呢d 偷外國技術既手法都唔知做撚左幾多次

戰狼收Tesla 皮

全球都有失靈加速意外

套養殺

充公上海廠會點

全球都有人踩錯油門有咩出奇？
以前無得瀨
依家撞左咪試下屈佢失靈，睇下打唔打得甩／屈tesla賠錢

一個字: 貪囉
覺得支共多錢水浸, 覺得自己有把握賺倒人地錢
如果而家呢個世界有希特拉, FB一樣會痴埋去搵油水
然後納稅敗陣後, 又會當無事發生, 當企番係自由民主呢邊

連煞車都失靈埋 擺明系統有問題啦
立場偏頗到咁都要扮睇唔到
有冇諗過如果有一日買左部tsla 發生同樣問題咁點?

最多咪
有 > 再偷

做唔到
冇 > 有

放長雙眼 睇下到時點
Tesla 自動導航之後
下個目標就係識飛嘅車

哈哈哈哈哈哈哈

攞航天技術嚟換平安吧

馬斯克不如馬克思

油門當break踩掛
電車個break某程度上安全過油車嘅，因為唔係用磨擦力夾停

即刻諗起支那車禍個post
好治癒

好彩我揸NIO

國家規定要買nio

充公特蟖拉喺支那既全部資產
包括知識產權同員工

特蟖拉
收皮

特蟖拉
收皮

用家問題 elon papa屌7班生番啦 用返馬車係咪唔會出事

想tesla加價咋
tesla再減，支電動車俾佢頂死曬

咁點解淨係大陸tsla呢排意外頻生？外國冇？

班友屌完英美日韓貨
過兩星期咪又照狗衝買日韓美貨
關咩事丫

一定係司機冇食早餐啦

邊單撞車唔係話剎車有問題

炒親車司機唔係話避狗就係機件問題嫁啦
有幾可跳出黎話自己揸得柒

玩得呢招應該咩都偷晒啦，仲要你做咩，貪佢阻住国企咩

咁你之前爆炸嗰啲電池點解冇開會

邊度制造先

買美國車, 媚外

咋們的車爆炸能算意外嗎？
一切全因車主誤用